buy switch ????

我等8月25出左芒亨就買
利申：芒迷